如果當年日本成功佔領中國。。。

會變得世界和平，科技發展一日千里

日本會成為中國其中一個朝代
日本人變撚哂中國人

和朝 日本變成中國一部份

一定好多慰安婦

中國會多左好多靚景點 旅遊打卡地
靚櫻花🌸

日本只係差在當時冇改一個朝代名...

好似蒙古人咁，改左個元朝名，就變左中國人

架佬無老尾睇住，
又係好難思想開放。
不過勝在比較上有教養文化。

軍國派一日主政都冇運行啦
只會係另一個變態極權

況且佔領晒又點 美國放多兩個原子彈一樣搞鳩掂你